\documentclass[12pt,a4paper]{scrartcl}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Includes the packages needed %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[english,ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[pdfpagelabels, bookmarksnumbered = true, bookmarksopen=false, linkcolor = black, plainpages = false, hypertexnames = false, citecolor = black]{hyperref}
\usepackage{natbib}
\usepackage{interval}
\usepackage{listings}
\usepackage{luacode}
\usepackage{scrhack}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{enumitem}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Defines color for the use in listings %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{dkblue}{rgb}{0.1,0.1,0.7}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{commentgray}{rgb}{0.35, 0.35, 0.35}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\renewcommand*{\headfont}{\normalfont}
\renewcommand*{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand*{\arraystretch}{1.5}

\setlength{\parskip}{1.5ex}

\directlua{pdf.setminorversion(6)}
\setmainfont[Scale=1.0]{Arial}
\setmonofont[Scale=0.85]{Jetbrains Mono}

\renewcommand \lstlistlistingname {Quellcode}
\renewcommand{\lstlistingname}{Quellcode}

\newcommand{\assignmentname}{Analyse der Konfigurationsparameter}

\begin{document}
    \pagenumbering{gobble}

    \Large\noindent\textbf{Übungsaufgabe: \assignmentname}\normalsize
    \par\noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}

    \begin{itemize}
        \item Zeitaufwand: 1~h
        \item Schwierigkeit: leicht
        \item Themenbereiche: Trainingsumgebung; Videostreaming
    \end{itemize}

    \section*{Voraussetzungen}
    \begin{itemize}
        \item Jetson Nano oder Raspberry Pi in Grundkonfiguration (beliebiger Netzwerkmodus)
        \item SSH-Client (z.B. \texttt{PuTTy})
    \end{itemize}

    \section*{Aufgabenstellung}
    Das Ziel dieser Übungsaufgabe ist es die Konfiguration der Trainingsumgebung zu erkunden und zu analysieren.

    \begin{enumerate}
        [label=\alph*)]
        \item Welche Konfigurationsparameter findet man in der Datei~\texttt{start\_containers.sh}
        \item Welche Effekte treten ein, wenn man die Parameter \texttt{DETECTION\_THRESHOLD}, \texttt{TARGET\_FRAMERATE} und \texttt{STREAM\_PATH} verändert?
        \item Auf welche Werte kann man den Parameter \texttt{LOG\_MAX\_LEVEL} setzen?
    \end{enumerate}

    \newpage

    \Large\noindent\textbf{Lösung: \assignmentname}\normalsize
    \par\noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}

    \textbf{\color{red}Diese Lösung erst lesen, nachdem die Aufgabe bearbeitet wurde!}

    \section*{Lösung}
    \begin{enumerate}
        [label=\alph*)]
        \item Man kann die folgenden Parameter in der Datei finden:
        \begin{itemize}
            \item DISABLE\_RECORDING
            \item LOG\_MAX\_LEVEL
            \item SOURCE\_TYPE
            \item SOURCE\_VIDEO\_DEVICE\_NO
            \item SOURCE\_RES\_WIDTH
            \item SOURCE\_RES\_HEIGHT
            \item YOLO\_CONFIG\_FILE
            \item YOLO\_WEIGHTS\_FILE
            \item YOLO\_NAMES\_FILE
            \item DETECTION\_THRESHOLD
            \item DETECTION\_MAX\_OVERLAP
            \item DETECTION\_BLOB\_SIZE
            \item TARGET\_RES\_WIDTH
            \item TARGET\_RES\_HEIGHT
            \item TARGET\_FRAMERATE
            \item STREAM\_HOST
            \item STREAM\_PORT
            \item STREAM\_PATH
            \item STREAM\_USER
            \item STREAM\_PASS
        \end{itemize}
        Die Bedeutung der einzelnen Parameter wird in der technischen Dokumentation erläutert.
        \item Ändert man \texttt{DETECTION\_THRESHOLD} werden Objekte ab einer anderen Wahrscheinlichkeit eingezeichnet.
        Dadurch kommt es entweder zu mehr fehlerhaften Detektionen oder zu wenig korrekten Vorhersagen.
        Verringert man \texttt{TARGET\_FRAMERATE}, so verringert sich die tatsächliche Anzahl von Einzelbildern im Ausgabestream.
        Erhöht man den Parameter kommt es eventuell nicht zu einer Veränderung, da die Bildrate von der Leistung des Computers begrenzt wird.
        Ändert man \texttt{STREAM\_PATH}, so kann unter der Standard-URL kein Videostream mehr empfangen werden.
        In der URL muss nun statt \texttt{mintenv} der neue Wert des Parameters angegeben werden, um den Stream zu empfangen.
        \item Die Werte \texttt{ERROR}, \texttt{WARN}, \texttt{INFO}, \texttt{DEBUG} und \texttt{TRACE} sind möglich.
    \end{enumerate}

    \section*{Weiterführende Aufgaben}
    \begin{itemize}
        \item Ist es möglich die Quellauflösung und die Zielauflösung auf verschiedene Werte zu setzen?
        \item Was muss dabei beachtet werden?
        \item Welche Parameter müssen angepasst werden, um den Videostream zu einem separaten Streaming-Server zu übertragen?
    \end{itemize}

\end{document}
